弘B同各fd子拜個早年

祝羊B繼續肥肥白白

祝吉妹搵到好工

祝褲巴開開針針

祝中出兄唔好再呃人一日食咁多餐

chao post....

祝弘b早日有拖拍

多謝吉妹

我唔過感情台，唔知你講緊咩
唔好話我chai post, ok?

祝大家雞年行好運，事事得心應手

要減肥就減肥，要増肥就増肥

無伴變有伴，有伴更溫馨

係呢！畀埋初三赤口版參考：

雞口常開
雞體健康
雞銀滿屋
閤家浸雞籠

成巴

多謝you too!!!!

我呢

係wor
祝乳巴搵到個大奶妹
晚晚有奶飲

我呢？

我以前唔識你
祝粟巴有拖仔拍

耶！
我都祝你快啲識返個女朋友，唔駛成日開膠post啦，耶！

弘b啲post唔膠呢

你條西痕膠買左桃花未

羊太你肯定？會唔會係你偏袒佢先？

中肯

等你幫我R

btw做咩話我係女人